【如何癱瘓機場？ No, 係航空運作】 幫民航署罷工

我見另一個post 焦點錯，所以開多個post
唔使搞雷達，好危險

唔該回想空管人員罷工，有幾多班機取消？
如果我地幫佢地罷工，換唔到更？

其實我更想佢地自己全部罷工